空姐仗義出手幫媽媽湊仔 保深夜航班全程安寧

乘搭深夜航班令人疲累不堪的其中一件事就是遇到小孩哭鬧不休，有網民就表揚一名空姐，指她出手幫一名手忙腳亂的媽媽湊仔，確保航班旅程安寧，讓人稱讚。

姓袁（Rachel Yuen）的乘客在夏威夷航空一班由檀香山飛往洛杉磯的深夜航班上，拍下這動人一幕。袁形容一位媽媽乘客要照顧三名孩子，七手八腳「猶如雜技演員」般忙亂，幼子又哭個不停，遭到其他乘客白眼。

就在這位媽媽不知如何是好之際，一名空姐仗義出手幫她一把，抱起哭個不停的小孩，讓他的頭靠在自己肩膊，站在走廊輕輕搖晃安撫小孩。小孩被空姐的溫柔征服，果然不再哭了，其他乘客亦鬆一口氣。

袁將片段上載到facebook，不少網民大讚空姐有人情味，為機艙帶來美妙時刻。
英國《每日鏡報》

個b識玩

蠟筆小新

我都要空姐抱抱

睇左相未 肥到咁你都岩